民主派在立法會大會默哀悼念身故示威者

停開一個星期的立法會在早上11時召開大會，多名民主派議員身穿黑色衣服，手持白色鮮花，表示要默哀一分鐘，悼念在金鐘太古廣場墮樓身亡的反修例示威者。

連日來未有公開發言的保安局長李家超亦有出席，回應民主派議員質疑警方濫用武力的急切質詢。

完成腦部手術申請休假的公民黨陳淑莊，亦有出席會議。

呢個要 support ; 寫入歷史嘅文獻之中

佢地做呢樣野

令我地今次區議會
最大目標是懲罰保皇

起碼暫時放棄白票，焦土，鎅票活動